Programa de monitorización de ECG para el Jennic (y supongo que Shimmer) BP-Display. 
Versión inicial para Netbeans, lo he portado a Eclipse
Utiliza librería RXTXcomm.jar (Package gnu.io):
  -Instalar paquetes librxtx-java (librxtx-java-dbg)
  -Añadir librería /usr/share/java/RXTXcomm.jar al Build Path del proyecto
